# Primer 2

Napisati klase proizvod i katalog. Proizvod je opisan nazivom, cenom i popustom - ukoliko ga ima. Popust je realan broj u opsegu od 0 do 1 i predstavlja procenat visine popusta. Klasa katalog predstavlja kolekciju proizvoda. Nad kolekcijom proizvoda moguće je primeniti proizvoljnu transformaciju. Rezultat transformacije je nova kolekcija proizvoda koja sadži transformisane proizvode. Demonstrirati ispravnost rešenja na primeru primene popusta nad proizvodima u katalogu.